有冇人喺水記做？想問下用戶服務督察係做啲乜？

5月in，想知多少少
有冇人可以分享下

咁你嗰時有冇底？佢問得深唔深？

未做過水，白過白紙

推到水記巴打入黎解答

唔好煙啦
留返比水記上唔到wsi 既wsii 煙啦

佢地肯in就實請硬啦
我而家都係博一博，千分之一機會都要試咗先

水記here
但你果d, 我唔識

我都收到interview, 完全唔知份工做咩
Google 都唔多資料 唔知點準備好

巴打你讀咩？幾時in？

好似要識法例
同埋供水D設備

FD講

水記WSII係上唔到WSI架

屌佢老味。。。申請過2次都冇信。讀 Environmental 做過e&m engine 。。。

繼續推

有冇人見 見習技術主任

師兄係電郵收到面試通知？

寄信黎

據我所知 如果水記發現你屋企啲水喉水錶有問題 而個問題係你自己搞出黎
例如隻錶調轉左裝 或者郁過啲喉
咁佢會出信俾個客 要佢整番好 唔係就會割水
而同個客deal果個就係用戶服務督察
至於佢自己使唔使落site我就唔太清楚